覺唔覺名校secret 係新5p?

得閒睇下啲學生fb like 左啲咩
原來係啲咩名校secret
入面啲毛都未生齊既中學雞
係到圍爐追星鬥ranking自我感覺良好
心諗你班傻鳩大學都未知入唔入到
係到學人講名校有身份象徵乜乜乜
得閒又有啲中學毒撚狗a0 求出pool
笑撚死 而家又有班豬閪係到ff 人地性騷擾佢哋

無link你話拉登番生都得喇

on9

未審先判